有冇人可以讚下我

如題
利申：a0佐助型毒撚

你好叻，識千鳥，勁過雷切

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

做唔成最頂級忍者唔緊要
最少都可以成為法神

你喺逃避現實方面都幾叻啊

成班讚佐助把撚咩

自卑嚟講你真係世界級 咁o唔ok

師兄係咪唔記得轉ac